滕麗名否認違禁聚令

藝人滕麗名與陳浚霆昨日到電台宣傳處境劇《愛．回家之開心速遞》，重返劇集的陳浚霆自爆被媽媽顧紀筠叮囑不要對呂慧儀太Mean︰「我話係角色需要，同埋希望可以同阿滕多啲對手戲，但暫時未寫到。」

提到阿滕日前跟林淑敏、袁文傑等共9人行山，似乎違反8人的禁聚令，她解釋：「其實我哋冇可能9個人一齊行，每個人行山速度都唔同，都係2至4個分開行。我係高手之中嘅腳短，袁文傑就係高手之中嘅腳長，慶幸佢做先頭部隊，因為沿途好多蜘蛛網，佢高得滯，成口都係蜘蛛﹗」

謄麗明對腳都短

咁都得咁組隊去踢波都無問題啦 無理由22條友痴埋一齊踢

咁你就錯喇 角球呢

千人斬